[快買樓]中原地產宣布 本週十大屋苑成交 大升100%

中原地產十大屋苑本周末僅錄得2宗成交，較上周上升1宗或100%。本周末8個屋苑錄零成交，只有太古城及黃埔花園錄得1宗交投。